我諗大家唔係好清楚攬炒既定義

好多人都話要攬炒 攬炒冇所謂
係! 我想信到今日香港人真係覺得死咪死 已經做好覺悟既心理準備

但係要搞清楚個邏輯
攬炒係指政府要搞死香港 香港人要政府一齊死
而唔係香港人一齊整死香港 之後以為自己已經拉埋政府落水

琴日機場單野有部分人係以攬炒為名去整死個運動
不過唔再追究 大家討論之後點做
721 / 811 / 818

求求大家，盡快去換美元現鈔！